譚德塞姓譚，點會唔係中國人？

🇨🇳🇨🇳🇨🇳 傑出中國人🇨🇳🇨🇳🇨🇳

支那狗

邊個話佢唔係

當撈侵性當，點解唔係中國人？

當奴曾呢

黑頭髮 黑眼睛
他肯定是個中國人

全世界都係中國既，佢點會唔係中國人

溤力士係咪中國人？

？